721發夢注意—循道香港堂歡迎任何人士參加通宵祈禱會

推

真香港人

Push

Push push push

好感動

呢間野係當世義人
絕對對耶穌嘅精神重演出黎

推推推

感激不盡

理得你支持民主派, 本土, 定港獨, 總知輸左就大家集中營見

Sing Hallelujah to the Lord

香港唔可以變新疆

push

Pushhhhhhhhhh

間野係修頓下個街口
未必去到

真，次次都開放叫人去

大家要認定路去循道衛理

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?